LIHKG Defi Project 經投票後正式採用Lennon 連農場做Project名

多謝大家既投票，我地到9點為止總共收到100票。

26票投左比Harvest Moon 牧場物語，74票投左比Lennon 連農場。

所以LIHKG Defi Project會採用Lennon 連農場作為之後既名 。

大家請期待我地下次update。

投票post: